Dus hij en Startop zijn aangekomen bij de Blue Boar, volledig verwachtend dat hij mij zou vinden, of het nieuws van mij; maar, Ik vond geen van beiden, ging verder naar Miss Havisham, waar ze me verloren.
